覺唔覺李克勤撇除係獌狗呢點其實好屈機

失魂記

好聽🤤

佢啲柒嘢太多，不能盡錄

追憶~~~

唔計送禮
仲有抽啤牌同行李箱兩單柒野

陪著你 追憶！！！！ 追憶！！！！

共狗一隻

呢個時勢好少名人唔做狗了...

做母親的感覺

魔性澎湖

佢鳩起上嚟唔計

咁我唔鳩都好尾機

獌係咁

agger路

未見過

c3po

反而因為佢都系捧曼我先中意佢

唱Live 真心勁

你條女比咁多人屌過，都好屈機

情迷不意亂 共坐太空船 你飛多遠陪伴多遠

米再亂up

剩係跟到譚詠麟都夠屈機啦

佢勁過譚泳鄰